【地球最筍PT】即將就任8年議員，黃碧雲宣布放下教鞭，在餘下一年任期全身投入立法會工作

即係話8年入面起碼有7年都唔係全身投入立法會工作

黃碧雲好嘢！民主黨好嘢！泛民好嘢！

「財委會通過問責官加薪12%議案，民主派議員人數不足，突襲失敗，最終加薪議案以26票贊成、22票反對獲得通過。梁耀忠黃碧雲等5名議員缺席」

「新界東北發展規劃前期撥款議案，黃碧雲缺席投票」

「立法會發展事務委員會昨早開會，姚松炎提出成立「跟進橫洲發展項目事宜小組委員會」，但最後以17票反對、14票贊成、7票棄權，遭到否決。有10名非建制派議員沒有出席會議，引起爭議。民主黨黃碧雲稱，逢星期二都要回理大教書，已向行管會及發展事務委員會請假。本民前就為黃碧雲(一舊雲)計數，指直至明年7月底休會為止，她有份參與的會議之中，有55次撞正周二，暗示她會繼續缺席。」

Omfg
佢可唔可以全情返去教書算
當俾機會新人

屌好心佢下一屆就退落黎啦
雖然唔鍾意民主黨
你搵個後生仔
我睇新聞都開心啲呀
我見到佢睇新聞都唔想睇

究竟之前果7年佢係議會做緊乜仲好意思講最後一年全力投入議員工作

「立法會工務小組今早表決啟德體育園近319億元的建造撥款，在18位贊成、17票反對、無人棄權的情況下險險通過。建制派議員嘲諷民主黨立法會議員黃碧雲缺席會議，有人大叫「黃碧雲係邊？」亦有與會官員在表決後輕拍心口，慶幸通過議案。」

「黃碧雲係邊？」
「黃碧雲係邊？」
「黃碧雲係邊？」
「黃碧雲係邊？」
「黃碧雲係邊？」
「黃碧雲係邊？」

2003年佢係埋大教GE，教China Studies。
當年上過佢嘅課堂，佢執quiz執得好嚴，錯一隻字已經fail。
我就係fail咗呢科其他合格晒，論文我搵鄭炎潮教我寫算。
鄭炎潮教書笑到我仆街，聽完一次唔夠喉，趁有空檔時間再聽。

更正係2005年。

一路都好想知呢啲議員教書係教成點

出賣香港人

教教下就話要返去投票，交畀個助教搞
然後缺席立法會同人講要返去教書
Yeah

換血方面禮儀廉好過犯民多多聲

咪又含淚投，使撚咁勤力。

支持中國醫生嚟港嘅議員

人哋教書關你撚事

「黃碧雲係邊？」

呢條真係仆街之霸